佔領就好似幫香港主要道路做通波仔咁

啱啱搭巴士由中環去到紅隧
來回線一啲都唔塞